講真話移民嗰啲同我聽住，點解又係我哋走唔係嗰班仆街走

因為……
福島災民都問：點解走既係我？唔係啲核

有啲野係趕唔走

唔走, 將來無得你走

蒙古人
色目人
漢人
南人

你諗下香港人係邊個階級就會明

台灣收唔收有bno但無特衰嘅高質香港人？

有600萬台幣都收架啦
好似係

因為佢地係有錢既仆街
你係冇錢既地底泥

你都ON9
諗住咁就可以叫香港人同班狗官做野?
慢慢溝到D支那人來啦
香港愈多支那人
就愈似支那
班官就愈唔得閒

因為你無錢，人地有錢

因為我地無任何方法鬥得過班仆街